# Счастливый компьютер
Это довольно интересная программа, которая сделает компьютер, на который установлена, счастливый. Это большая удача - получить эту программу.

Данная программа добавляет разнообразие в жизнь компьютера. С этой программой компьютер может устроить себе дискотеку, либо просто выкрикнуть какие-то слова.

Разработана программа была как **шутка**. Весьма забавная, если применять к нужным людям ;-) Идея заключалась в том, чтобы добавить компьютеру нетривиальное, но безвредное поведение, которое пользователю трудно засечь. Эта программа никак не проявляет себя когда пользователь работает за компьютером, но когда он уходит, программа начинает свою деятельность. Уверен, пользователь весьма удивится неожиданной музыке из комнаты с включенным компьютером. Однако, стоит ему вернуться и попытаться что-то предпринять (пошевелить курсором), как программа вновь исчезнет, а пользователь останется с вопросами о природе только что увиденного явления. При правильной установки этой программы, не слишком продвинутому пользователю ПК отловить её будет весьма трудоёмко.

## Установка
Данная программа работает в portable-режиме. Как таковая установка не нужна, но необходимо следующее: поместите программу в папку, где ей **будет доступна запись файлов** (иначе не заработает); очень желательно: переименуйте исполняемые файлы *Lucky Computer.exe* и *LC_Crash.exe* так, чтобы не возникало подозрений (например, в *Runtime Broker.exe* и *dllhost.exe* соответственно). Конкретные имена зависят от набора программ пользователя и версии системы (лучше всего с Windows XP, так как она не позволяет открыть папку процесса из диспетчера задач).

После переименования необходимо внести изменения в файл *Set.ini*, где нужно прописать соответствующие имена exe-файлов (смотрите пример).

## Использование
После установки надо только запустить. Да, следать первый запуск и всё заработает. Запись автозапуска будет создана автоматически.
Программа весьма самостоятельна и сама знает когда вылезать)

Впрочем, этого раздела небыло бы, если бы не... файл *LC Settings.ls3*. Это что-то вроде "панели админа". Взять этот файл можно в папке *lucky_computer\LuckyComputer\bin\Release*. Содержимое файлв менять не нужно.

Для вызова панели управления, поместите этот файл в папку документов. Например, в Windows XP она называлась "*My Documents*", а в Windows 10 - "*Documents*". Конкретное название не важно, так программа берёт путь к папке документов из shell-окружения.

Через некоторое время (около минуты) файл будет удалён и откроется окно: 

![Scheme](shot.PNG)

В этом окне вы можете выбрать, что хотите призвать (обычно, программа выбирает сама, *LC Settings.ls3* даёт возможность выбора вам).
При выборе пункта *Call party*, будет вызвана полноченная "вечеринка ПК". При выборе *Call party piece* будет вызван короский фрагмент. В случае этого пункта можно выбрать подпункт или оставить случайный выбор. Также в этом окне можно выбрать отложенный запуск (до 5 минут). 

Ах, да... **Вы можете** добавить в программу те треки (короткие, до 10 секунд желательно), какие захотите! Чтобы добавить свой файл музыки, конвертируйте его в *.wav*, поместите в папку программы и добавьте к началу имени приставку "*LC_*".
